應該要大力鼓吹黑警患上末期瘋狗症

Ok

咁你仲煲唔煲

要人道毁滅